克里斯汀·韋格和安妮·馬莫洛在《伴娘》十年後再次合作，這部電影就像一次海灘度假一樣令人耳目一新。 令人難以置信的Barb和Star去Vista Del Mar讓人想起了過去的古怪喜劇時代 
 他說:“53年之後，能讓一個人和他的錢包重聚的事並不多見。” 這名男子錯誤地把錢包落在了南極洲。 大約53年後，他把它拿了回來。 2021年2月9日|華盛頓郵報 
 在坎貝爾停留之後，馬格帕約在2017-18賽季與史密斯重聚，成為舊金山隊的助理。 亞洲教練協會倡導在大學籃球中“少數群體中的少數”。王吉恩2021年2月9日，華盛頓郵報 
 我們現在進入2021賽季，我們希望能讓北美各地的球迷和球員在體育場重聚，享受和推進我們都熱愛的足球運動。 美國職業橄欖球大聯盟和球員工會批准勞動協議史蒂文·戈夫2021年2月8日華盛頓郵報 
 如果這一計劃得以實現，它將使1911年聯邦政府拆分標準石油公司(Standard Oil)時分拆出來的四家公司重新聯合起來。拆分標準石油公司的主要原因是塔貝爾激起的憤怒。 2020年，石油公司的虧損令人震驚。 那還是在政府關注氣候變化之前。 Will Englund, 2021年2月4日，華盛頓郵報 
 當我們再次見到瓦萊麗時，《房間》和《無聊》以及她的真人秀都被取消了。 麗莎·庫卓是如何成功實現電視節目的終極“迴歸”|凱文·法倫| 2014年11月6日|每日野獸 
 這部連環畫從1983年持續到2008年，但貝克德爾在2012年告訴我，她計劃讓這些女性重聚，進行更多的冒險。 Alison Bechdel:要注意的天才|Tim Teeman | 2014年9月18日|DAILY BEAST 
 她希望她的父母同時在醫院見她，希望這樣可以讓他們團聚。 《溼地》，關於一個沉迷於體液的德國少年，是今年最淫穢的電影 
 塔圖姆和希爾在《龍虎少年隊22號》中重聚，飾演Jenko和Schmidt，這兩個不幸的警察偽裝成學生，搗毀了一個販毒團伙。 查寧·塔圖姆和喬納·希爾在《龍虎龍虎22》中的“雞雞之吻”，以及朱莉·安德魯斯的胸部|凱文·法倫| 2014年6月10日|每日野獸 
 Audrey和Jack將會在本季的某個時候重聚。 傑克·鮑爾回來了，該死! 《24:再活一天》入門|阿加德總理| 2014年5月2日 
 暴民感到自己被夾在兩道平行的刺刀之間，他們做出了足夠的讓步，讓軍方重新團結起來。 山姆大叔的孩子們成為中尉|H。 歐文·漢考克 
 他馬上把我們這支小部隊分成三支，並指定了一個地點，幾小時後我們將在那裡會合。 《紅色敵人》|約瑟夫·阿特舍勒 
 漢尼拔成功地召集了一批最勇敢的士兵，向薩貢提尼人展示了堅定的戰線。 Snnica |Vicente Blasco Ibez 
 因此她有一種結合的傾向，也就是說她要和那個男人結合。 關於夫妻之愛的智慧之樂|伊曼紐爾·斯威登堡 
 他把它們從敘事中分離出來，作為事物本身，然後又重新結合成一個完整的整體。 小學文學|波特·蘭德·麥克林托克